［突發］藍店I.T短暫停牌

有無財經台朋友知有咩原因會短暫停牌，係咪好唔掂？

多謝

拎呢隻野去拍賣

Acne studio 有冇減價呀
你半價我就幫下你手啦 藍店

等睇邱淑貞下海拍三級片
慈禧秘密生活
官人我要

官人我要唔係邱淑貞拍

話說有邊間舖頭可以取代I.t
唔買佢之後唔識買衫

應該係畀人收購？

半價都唔幫佢

痴撚線, 深藍都幫趁
係咪真係咁鍾意佢啲design呀

乜撚嘢
明顯我係唔買佢之後唔識買

上網買
end clothing

巴打著開咩風格先

泡菜風
一直搵唔到啲褲啱我心水 gu u記嗰啲都唔係好啱

可以試下去cos，Kent & curwen
或者massimo dutti睇下，不過呢間係Zara旗下有啲奶共自己決定

買少件